1. Як можна створити функцію та як ми можемо її викликати?  
    ```
   function pew () {
    }
    pew();
    ```
2. Що таке оператор return в JavaScript? Як його використовувати в функціях?  
Використовується для повернення значення в функції та для зупинки функції. Прописується в кінці функції чи тоді коли треба зупинитись.
3. Що таке параметри та аргументи в функіях та в яких випадках вони використовуються?  
Параметри прописуються при створенні функції для подальшого використання в функції.   
Аргумент це те що вводиться при виклику функції. Він підставляється на місце параметра в функції.
4. Як передати функцію аргументом в іншу функцію?  
```
function pew () {
}

function pew3() {
}

pew(pew3());
```